[有圖]17-18 LIHKG香港超級女神聯賽第25輪投選專區 #朱千雪 李佳芯 苟芸慧 謝安琪 馮盈盈 陳瀅

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

陳穎欣@SGv麥明詩
李靜儀@SGv林嘉欣
謝安琪v苟芸慧
朱千雪v張曦雯
陳瀅v杜小喬
馮盈盈v陳嘉倩
趙慧珊@SGv李佳芯
倪晨曦v簡淑兒

超聯第二十四輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2017-18 LIHKG香港超級女神聯賽第二十五輪

*括號內數字為聯賽排名

2018-3-24 12am-10pm

(14)陳穎欣@SGvs麥明詩(13)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-24 12:02am-10:02pm

(10)李靜儀@SGvs林嘉欣(12)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-24 12:04am-10:04pm

(4)謝安琪vs苟芸慧(3)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-24 12:06am-10:06pm

(1)朱千雪vs張曦雯(7)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-24 12:08am-10:08pm

(6)陳瀅vs杜小喬(8)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-24 12:10am-10:10pm

(5)馮盈盈vs陳嘉倩(11)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-3-24 12:12am-10:12pm

(15)趙慧珊@SGvs李佳芯(2)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

下低仲有倪晨曦簡淑兒,記得投埋啦

最後五輪超級聯賽賽程:

26.

2018-03-31
倪晨曦v陳瀅
林嘉欣v謝安琪
陳嘉倩v陳穎欣@SG
苟芸慧v朱千雪
李佳芯v馮盈盈
簡淑兒v趙慧珊@SG
張曦雯v杜小喬
麥明詩v李靜儀@SG

27.

2018-04-14
陳穎欣@SGv李佳芯
李靜儀@SGv陳嘉倩
陳瀅v張曦雯
謝安琪v麥明詩
朱千雪v林嘉欣
趙慧珊@SGv倪晨曦
杜小喬v苟芸慧
馮盈盈v簡淑兒

28.

2018-04-21
簡淑兒v陳穎欣@SG
趙慧珊@SGv陳瀅
李佳芯v李靜儀@SG
陳嘉倩v謝安琪
倪晨曦v馮盈盈
麥明詩v朱千雪
林嘉欣v杜小喬
苟芸慧v張曦雯

29.

2018-05-05
朱千雪v陳嘉倩
李靜儀@SGv簡淑兒
陳瀅v苟芸慧
謝安琪v李佳芯
陳穎欣@SGv倪晨曦
杜小喬v麥明詩
張曦雯v林嘉欣
馮盈盈v趙慧珊@SG

30.

2018-05-12
杜小喬v陳嘉倩
馮盈盈v陳瀅
趙慧珊@SGv陳穎欣@SG
倪晨曦v李靜儀@SG
李佳芯v朱千雪
麥明詩v張曦雯
簡淑兒v謝安琪
林嘉欣v苟芸慧

2018-3-24 12:14am-10:14pm

(9)倪晨曦vs簡淑兒(16)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

每場賽事每收到10票,將會捐出$0.1到慈善機構,就算唔夠10票,都會將總票數合併,多出既仙不論多少一律會作新既一毫計算

善款會喺結算後於歇冬期及賽季結束後各捐出一次,希望大家參與同時,仲可以做埋善事,一舉兩得
上半季籌到既296元已經捐出,多謝大家支持

click入上址即可參閱下半季詳盡賽程

LIHKG香港女神總會盃八強抽籤結果

LIHKG環球女神冠軍盃8強已經誕生

新垣結衣(日本) vs (香港)朱千雪 首回合:4月4日 次回合:4月10日
IU(韓國) vs (馬來西亞)林明禎 首回合:4月3日 次回合:4月11日
林宣妤(馬來西亞) vs (香港)謝安琪 首回合:4月3日 次回合:4月11日
Gal Gadot(以色列) vs (台灣)周子瑜@TWICE 首回合:4月4日 次回合:4月10日

*左方女神先主後客

希望巴打絲打們到時踴躍參與

清算大會通過票數拍板了

聯賽積分
14分 同意逐出聯賽多於反對，且總參與票數達100
13分 同意逐出聯賽多於反對，且總參與票數達95
12分 同意逐出聯賽多於反對，且總參與票數達90
11分 同意逐出聯賽多於反對，且總參與票數達85
10分 同意逐出聯賽多於反對，且總參與票數達80
9分 同意逐出聯賽多於反對，且總參與票數達75
8分 同意逐出聯賽多於反對，且總參與票數達70
7分 同意逐出聯賽多於反對，且總參與票數達65
6分 同意逐出聯賽多於反對，且總參與票數達60
5分 同意逐出聯賽多於反對，且總參與票數達50
4分 同意逐出聯賽多於反對，且總參與票數達40
3分 同意逐出聯賽多於反對，且總參與票數達30
2分 同意逐出聯賽多於反對，且總參與票數達25
1分 同意逐出聯賽多於反對，且總參與票數達15

另外聯賽排名都會影響到清算既通過
排名倒數第二位可以喺通過清算門檻上面加多兩票，每高一位可以加多兩票，依家唔明都唔緊要，到季尾時就會知道邊啲女神有份架啦